做業主都有得屌鳩保安 係香港做納稅人 政府管理不善 屌鳩佢原來犯法

你話香港幾撚荒謬
地就全香港人嘅 稅又係我哋交嘅

但地呢 就港共攞去賤價賣嘅
福利就俾公墓猿同腥移民嘅
錢就港共袋嘅 炒價就我哋食嘅

上街屌佢老母 舉吓牌
仲要俾佢揼足一年 話你冇資格冇權力

最後繼續困係個臭坑日日返工不了
仲得閒可以批鬥吓其他監躉
好幸福